和理非玩鐵方法

材料1.幾張報紙
材料2.一張港鐵票（最近車站）
展開報紙，躺在地鐵上
功效1搶走數個企位
功效2合法

推

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術